夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

唔去訓覺 唔好過黎搶

秒weak

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

堅持

屌你老母！

好辛苦呀！

好似我一個朋友

未算好夜者

食左青瓜未

乜咁岩 又係你

我要成為感情台網紅

肏汝母，雙九之上。

食左塞米

我係扮晒蟹既屎忽鬼

夠堅持

屌你老母

一齊醒bb

佢weak左 你有事搵佢

你加油呀！我知你一定得架